（機場撚）揸癲冇人呀，屌你

如題

日撚日都唔夠人，一個月得個一日假放
仲要冇得準時收工
比個理由我呀

窮